樂富黨鐵站好多人捉人用廢老咭

老人家入閘小心，目測5-6人

中左伏

推

Up

唔好自爆啦 好多CCTV呀大佬